黑社會教時革戰士點樣做野：麵粉 + 蕂條

無證你講咩都得嫁啦

不分化，唔理勇唔勇武，和理非可以繼續做

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

突發 譚詠麟成蟲支持返送中運動